{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송 H 호텔 세종시티"
    },
    "text": "Hホテル世宗シティは清州地域で最も大きく現代的なホテルで、地下3階と地上15階で構成された300室の客室を保有しています。 このホテルはKTX五松駅、清州/西清州IC、清州国際空港から近い位置にあり、国内外の利用客に便利なアクセスを提供しています。 ホテルの宴会場は最新式設備システムを備えており、最大200人規模の国際行事やセミナー、家族行事も可能です。 ホテル内にはフロントデスクが4階にあり、朝食食堂である「パインツリー」は月~土曜日のみ営業しております。 午前22時以降に入室される場合は、事前にご連絡をお願いし、寝具の追加はフローリングダブル客室のみ可能で、事前予約時のみ可能です。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは使い捨て用品規制法施行で有償販売中であり、フェイシャル製品は肌のタイプが異なるためホテルでは提供しておりません。 駐車場は外部業者を通じて利用し、車両を所持しているお客様は車両登録をしてください。 5階からは保安装置が付いており、チェックイン時に発行された客室キーを使ってエレベーターをご利用いただけます。 現在、中華料理店の「チョンヨン」は2023年08月11日から08月15日まで休業し、3階の中華料理店「チョンヨン」と4階の朝食店「パインツリー」は2023年09月28日から10月93日まで休業します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はHホテル世宗シティです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは清州地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには300室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの交通手段に近いですか？",
            "answer": "ホテルはKTX五松駅、清州/西清州IC、清州国際空港に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宴会場は何人規模のイベントが可能ですか？",
            "answer": "ホテルの宴会場では最大200人規模のイベントが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何階にありますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは4階にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食食堂は何時まで営業していますか？",
            "answer": "朝食食堂である「パインツリー」は月~土曜日のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "夜遅くに入室する場合は事前にご連絡をお願いし、寝具の追加はフローリングダブル客室のみ可能で、事前予約時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーは提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは使い捨て用品規制法施行で有償販売中であり、ホテルでは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は外部業者を通じて利用できます。車両を所持しているお客様は車両登録をしてください。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはどの階から使えますか？",
            "answer": "エレベーターは5階から使えます。チェックイン時に発行された客室キーを使用してください。"
        },
        {
            "question": "中華料理店の営業時間について教えてください。",
            "answer": "現在、中華料理店の「チョンヨン」は2023年08月11日から08月15日まで休業しています。"
        },
        {
            "question": "休業中のレストランはありますか？",
            "answer": "3階の中華料理店「チョンヨン」と4階の朝食店「パインツリー」は2023年09月28日から10月93日まで休業します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 525
    }
}